遲交學費會點

遲3日先交洗唔洗罰錢?
好似deadline一個月後仲唔交先出事?

會當你放棄學位

快啲備戰DSE

之前過左deadline無交 無書讀

依家係避寒中心訓緊等飯盒

認真問

推

間間唔同架喎

hku

點解唔直接打過去同佢傾

遲左交應該就開學上堂點名無你個名囉
你要堂堂都搵阿Sir簽名